早安、記得吃菜。平安喜樂

把 把 把 把
撚 撚 撚 撚
同 你 把 撚
恭 喜 恭 喜

美

第四年與眾ba c慶新春

2018
平安，祝福！記得吃菜。

2019
午安，記得吃菜，我的朋友 😘

2020
[大年初一] 午安、記得吃菜

家明新年快樂

燕燕新年快樂

大家咁話

恭喜大家發財

新年快樂

C b新年快樂 身體健康

新年流流仲話人閪女人

恭喜發財，恭喜大家發財。祝新年進步，如意吉祥，從心所欲，恭喜恭喜

美美新年快樂

阿美睇完溏心 仲咁早起到身

薑兄新年快樂，事事順心🈵

衝衝新年快樂

恭祝 小美身體健康 青春常駐

那媽星新年快樂
係，六點先訓今朝起身勁頭痛

今日有咩做?

可唔可以比我插一下呀